香港仲有冇牙籤弩賣？

啱啱睇完新聞先知有咁嘅玩具幾好玩咁

好正咁樣

淘寶實有 未搵都知

bam咗關鍵字

香港最多search到牙籤仔